消防咁撚hea加咩人工? 救護先係最應該大幅加人工

消防=最hea既紀律部隊

乖啦
大家都擔心你
亦都理解你嘅情況